[痴心情長劍] 唐唐貼出與哥哥合照 祝賀大家新年快樂

呢隻衰佬真係好狠心！睇下人地唐唐樣樣嘢都可以為左你去做！咁樣做絕對唔係侮辱佢嘅智慧唔係戇居。。。

睇到小美我好感動，大時大節一定準時post相post埋另一半，十六年黎風雨不改咁朝思暮想地掛住隻衰佬，希望唐唐永遠幸福！願意今生約定他生再擁抱！！！

新年流流睇到想喊

太長情

唐唐：係呀係以前！掛住你

希望佢幸幸福福，早日搵到另一半

可以說我如果喜歡上對方的話，就會對對方期待很多，結果就會失望，我就是害怕這種失望。更何況我已經四十二歲了，已經到了喜歡一個人的年齡限度了。

即使有一個二十多歲的女孩喜歡我，我也覺得她不錯，但是無論從我的年齡上說，還是從我的立場上說，我都知道只有愛是不能走到一起的...到了現在這個年紀，是不能隨隨便便就墜入愛河的。比如即使女孩說：「我愛你」，我也要想。怪啊，這是爲什麽？！真的。考慮到許多將來的事情，我就害怕起來了。因爲兩個人要一起生存下去，除了愛情，還需要對各自性格、想法、生活方式，等等許多方面進行互相理解...

如果有一個人喜歡我，我也同樣地喜歡對方的話，是男是女並不重要。不管怎麽說，反正我是碰不到這樣的幸福的。如果男女都OK的話，機會也翻倍，你說有什麽不好？」

像迷 像戲 誰又會似我演得更好

感激天意碰著唐

又叫春

老美你搞到我一睇見痴心情長劍就諗起唐唐

咩叫春呀

仲勁過王晶，雖然王晶舊年仲因爲有條大陸婆被指似邱淑貞而大發雷霆

笑撚死,過左禁多年仲痴心情長劍

幻變的一生默默期待一份愛

念念不相舊相好，不過咁撚正，我都想屌

是哥的聲音夜夜陪伴美的夢！！！

Will you remember me 若我另有心志

Mm新年快樂 唔好傷心！

美人新年記住出 post 吹奏三叔公
三叔公又黎拜年喇！

我驚被人完全封鎖已經開左兩個post吹奏三叔公